有無人佔有慾好強？

想養貓 但一諗到要同屋企人一齊養就不了
因為想隻貓個世界只係得我

錯
隻貓個心唔會係你度
只有解決左佢，再消化左佢，再二次消化佢先至算真正擁有

真係有問題咩

調返轉就有份
邊個先係主人都未搞清

不安

好難想像你伴侶會俾人管成點

我都有諗過 我應該會好辛苦
想管佢 但愛佢又要俾空間佢
兩方拉扯